其實都成百幾2百年，黑人都未平到權會唔會真係人種問題？

愛滋病美國平權有醫療權都抗爭超過20年，GAY又叫平到權，男女平等又好左好多，係唯獨膚色問題咁大？定真係人種問題？

扮訓叫唔醒

咁樣仲著數

真，就好似成日講男女平等咁

女方永遠無事果陣就話好多野唔係得男人做到，出起事上黎就話自己弱勢，著數拎到盡

咁要做到點先算黑人平權先??

黑人基因係衝動好多
智商亦比其他種族低
唔係歧視，有科學證據的

只要有利益人就不斷扮弱者拎著數，女權、黑人、支那三方面都係咁

nba幫黑人拎左好多分了

黑人做埋總統喎, 仲唔夠?

扮弱勢長期可以有特權

點解要放棄特權同你平權

同中国死攬住發展中國家個名一樣

永續發展中

香港D狗都平到權啦, 掟細路落樓,浮屍果D連調查都唔使,仲唔係平權?
美國黑人就真係爭少少,使用偽鈔,繼而與店員衝突,應該係唔使拉,吸芬太尼個罪過亦係中國.

我就覺得一個7成白人既國家，其他人種要求平權根本無可能，比太多優待就會得罪7成人，只會反作用令佢地比人歧視得更勁，唔比優待佢本身人少又唔夠白人競爭

好想知黑人有冇幫手爭取美國獨立

其實根本就無咩可能，膚色唔同就係唔同，雖然無話邊樣優越d

但你睇落有分別，人地就會覺得你地有分別，呢d野係無得救

呢個問題我諗得中共d痴線思維解決得到，例如迫佢地一夫一妻一定要一個黑人一個白人，如是者幾代之後就變哂啡色中共一定做得出

但體格最強

幫鬼咩 場下都係咁膠

黑人都做到美國總統, 咁都唔叫平權?

唔想睇住美國變下一個南非/Zimbabwe

吳卓羲？

黑人畀人奴役左百年以上
真正平權運動由上世紀60年代開始

然後連登仔走去質疑人地平權得咁慢

James Watson

OP pin

到底係黑人受到不當對待，好容易會發展成歧視問題，定係真係被歧視緊？

OP點會pin
都唔啱佢立場